機場活動一定要重新諗口號

上次機場集會有大量人都係用廣東話嗌口號
下午開始先有一班嗌英文口號
但係永遠得一句
遊客聽唔到廣東話架
呢兩日一定要諗返d英文口號
咁樣可以容易d令外國人了解

btw 唔好搞禁區 會有機場特警黎搵你